柴灣已婚警察宿舍出現源頭不明個案 43歲女中招

冚家剷，唔該

出去勾佬惹番黎

原來水炮車都有hall 雞

跳舞群組？

叫鴨群組扮源頭不明.

水砲車群組

你地好冷血

3萬大爆發先叫我

羽毛球真係好好生意

支持

早死早著

唔可以話比人知

不意外
共享水炮車

43歲做雞

賤賊OT